如果呢二百萬港人係高流動性

一召集就出黎 請問仲怕咩政府

大家快啲登記做選民

香港人加油